而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

雖然真係幾正

樓主快d走

磨擦力

瑜珈褲黎架咩。。

係幾正，最鐘意睇

樓主仲正

花式自爆

樓主好毒

樓主都ok靚仔 輪廓又特出
戴左口罩都認得你

hi

唔好再推呀

肥毒

ok

唔好推 等佢沉

格住個芒都覺毒

酒呀樓主

有邊個肯幫樓主擋住

放過樓主

借刀

樓主好撚柒

樓主幾型

lm

大家做下好心唔好推

好正
樓主

樓主想出名
推

假膠

呢排好多自爆post

樓主著衫包到成隻糭咁
好撚虧

笑死我有冇人識樓主要相認㗎

樓主要出名了

樓主主動出樣

唔好再推啦！

樓主快d落車

樓主仲正啦

樓主

拉

樓主又毒又臭

死毒閪

OP 點解你有 D 似女人。。。

樓主係男定女？

屌我笑撚到

點先？

會唔會變熱門

有d曲既感覺 左照推

點話點好

樓豬

借刀?

肥仔hi

有啲肉地 我鍾意

曲直難分究竟係舊圖定係真係樓主戇鳩

覺啊，好撚毒啊屌

推左先講

唔好推
幫拉

唔好推啦

Okok

樓主係咪借刀架
好難想像咁都可以自爆

會唔會咁撚蠢啊
似借刀？

幫手推

樓主其實係想自貼

點解樓主可以咁靚仔

柒頭
推

借刀？

樓主係男人定阿嬸

借刀啫

蓋清幾得意

你哋放過樓主
唔好

推

出埋様成何體統

拉低左連登仔外貌平均分

咩呀 手機鏡頭都唔係對住條女 應該係再左手邊

用你個名答返你

無人呀屌你老母

Btw毒撚偷拍呢d野就戒撚左佢啦

唔好再推

低級成咁 有少少懷疑係借刀

保護樓豬

推佢老母!!!

Hi樓主

救樓主

推

阿寶岩岩先推完Linus

果然係肥毒撚先會偷拍

已經cap圖 哈哈

樓主好靚仔

推呀推呀

樓主我黎救你架

樓主個樣柒撚到

太遲啦

又一個成名

唉 都十幾年 點解都會咁

條女會唔會跟呢張相報狗

樓主個樣猥瑣到

dllm影鳩我條女

減肥啦樓主

hi Jason

又借刀

花式自爆？
難分真與假

都已經係毒撚黎啦仲要偷拍

樓主咁樣自爆 成何體統

笑到仆晒街

Hi Jason Gor咁早出黎影女呀

好 大家停！！
唔好再推

樓主偷影左幾多囡囡相？襯屋企人同事未睇到個post快啲刪晒佢

死毒撚

唔好推啊

人類總犯相同錯誤

拉！

唔好推

樓主個頭型過晒啲韓星

拉！！！

借人把刀

好靚仔

已經唔識分借刀定自爆

原來連登真係好撚多又矮又肥又柒嘅毒撚

推呀

大家唔好再推啦！

拉低連登仔外貌水平

好呀

唔好再推啦

樓主明顯肥毒7

撳錯咗，推推先

係呢個角度咩？

肥毒 偷拍好變態

樓主你呢世人都係叫雞算啦，唔好害人

樓主先係真連登仔

都照得幾明顯

好心你都cut左自己先擺上黎啦

Ok

Calvin Sun

駛唔駛介紹個植髮療程俾你

人類總是要...........
點都好，唔好推啦

唔好推保護手足

好撚毒

死肥毒

人類⋯

毒撚亂咁影相 成何體統

死肥仔

惜力？

見樓主咁毒
幫你拉一下啦

中立講句 狙擊手型啲

pish

樓主肥毒界黎講算係好撚型 無得唔推

樓主又幾靚仔

咪扮正義啦

似借刀 推左先

用石頭掩護樓主

樓主好正

肥撚到一個人坐兩個位

起馬有圖, 都有貢獻,拉啦唔好推

樓主你個頭自己剪？乜咁重手啊

推

收到
下面嘅巴打都唔好再推
睇到嘅記住同再下面講

樓主肥到咁

係角度唔啱

唔好推喇

矮肥毒柒

屌你影9我 岩先偷望緊你

隔住個mon都聞到你浸酸臭味

樓主又虧又毒 係咪打得飛機多呀

毒撚樓主你好

樓主肥撚到

巴打自爆

唔好推咁細力

笑撚死

舊圖又撚到班人推上熱門

收嗲啦石頭佬

低級借刀

各位唔好推！

樓主話唔好推呀

咁真係好毒
你想像下樓主個樣，當時一邊屌人成何體統，一邊係度幻想自己意淫個女仔。打咗個冷震自己都

媽，好L毒呀

樓豬快走

😍😍

樓主話唔好推 幫幫佢手 好無

屌好似

樓主分身？

樓主真毒

又好似係喎

現實中嘅革命軍

金鐘手足其實幾靚仔

想人點幫你？

上咗熱門啦

Okay

跌咗一蚊入黎 大家幫手搵搵

肥仔

樓豬柒到呢

試咗 微斜就可以 唔一定要對凖

毒撚到

樓主快啲落車啦

唔好推 救救樓主

點解頭髮少咗一忽

放過樓主啦

成何體統

唔好再推喇

因為樓主個肥毒撚
20分鐘推左10頁

好

毒到好獨到

已經上熱門，大家唔好再推啦

睇人仆街最開心

拉啦屌

死毒撚 你今日走唔甩啦

變左熱門

有時真係忍唔住想笑

毒到呢

唯一好彩佢加密左嘅

高級借刀

都唔知係真心定假膠好難信啲人咁蠢

撐樓主，不推文！

好認真
有冇多圖po上黎研究下

樓主自爆咗呀！！！

唔好再推啦！！

而家啲毒撚樣都唔遮就po自己個樣出街 成何體統

舊圖黎...
上面恥笑樓主個班先係俾人恥笑緊

借刀啦吓話

毒到呢...

大家唔好推

耶穌都留你唔住

唔好再推啦 放過樓主

係咪又借刀

唔好推呀

咩料

收到

邊忽舊圖？

睇過

第一眼係見到樓主先 之後先見到條女

拉 唔好推呀各位 樓主都係一片苦心

比人cap哂出來啦

難分真與假

屌究竟係借刀定係真自爆

用石頭起個圍牆

有

而家d連登仔毒到咁都出街 成何體統

樓豬仲淫啦

比你影個女仔好慘 著咩都關你事

條女高過九成連登仔

大家唔好推

好撚毒呀個樣！
肥醜毒矮 齊撚晒

真 連登仔

推到上熱門

幫手推爆你先

死毒撚影鳩我

蠢左
你應該話唔係自己😂

呢個呀叔係咪都望緊個女仔

推咗先冇死

有落呀屌你老母

你格離個呀叔都係到𥄫
但你就手多多

肥毒撚

毒撚行開啲

byebye

樓主 我已經好努力叫佢地唔好推
但都上左熱門

戴哂口罩應該唔係舊圖
不過係咪樓主本人就唔知
點都好照推啦

樓主幾靚仔

我係樓主個朋友 佢依家好驚唔知點算 懇求大家唔好再推

有人影洗咩自己影
上連登就有得睇啦

連登金鐘樣

幫你推

犯撚左邊條法

Ok no push

屌 唔小心射咗

阿寶：

舊圖黎

樓主毒到

樓主構圖唔錯

有冇去問人攞電話

保護樓主！！！
唔好推

無問題

推推先

驚閪，d人建興落樓都唔怕人影啦

樓豬好型

柒頭又自曝,歷史總是驚人的相似

博你摸到佢濕

想睇清楚樓主

毒到

咩手機

唔好咁la
不要再推了

Hi 樓主

樓主咁靚仔

你對面磨牙

推…

唔好推 想逼死樓主咩？

石頭佬想做架兩

知道樓豬

成何體統呀樓主

樓主係唔係英文補習老師？

樓主 hi

GG

岩岩試過，角度係岩

不如放過個女仔呀唔明著呢啲褲有咩特別
男人著單車褲唔見有人po?

做乜自爆

幫緊你幫緊你

我坐樓主隔離
佢自爆咋
咪撚起錯人底

點試

樓主岀色

而家啲肥毒撚出街偷拍女女仲攞上連登成何體統

放過樓豬啦

石頭佬死開啦

普通緊身褲黎咋喎
瑜伽褲係粉紅色果d先靚..叫咩lululemon咁上下

呀叔

證據呢柒頭？
定用第2個ac扮野
睇撚穿你啦on9
推撚到你仆街

幫下你啦樓主
拉！

D衣著同口罩唔似舊圖

肥毒又話連登仔個個米八

高汁
樓主

原來連登仔真係咁嘅樣

減下肥好喎

其實話唔係你，你係再坐格離個格都勉強有人信

推 放人上黎之前唔諗下人 抵撚死

借刀味濃

救樓主 唔好推

樓主，幫你拉緊

又幾好睇喎

死毒撚偷拍

樓主自爆

幫緊你 幫緊你

又黎無限輪迴
樓豬pin this

證據呢？
發現有幾個ac不斷話舊圖，但無證明
樓主自爆好撚柒
推撚死你

又一自爆柒頭

就咁睇樓豬應該中上
想幫佢含

樓主好撚型
想比你屌

大家再係咁推，樓主以後點出街見人，咪撚再推啊

唔好沉 等佢推

好啦 唔推

點解唔好推？
你放人出黎都無諗後果啦
變態肥呀叔

希望大家推完呢個po唔好再推

柒到核爆

真係要照下鏡

Hi 樓主 我坐喺你隔離

出post 40分鐘推到18頁

岩呀 繼續推

咁暗想睇死人咩

樓主成個死毒撚咁

發現有幾個ac不斷話舊圖，但無證明
樓主自爆好撚柒
推撚死你

爆左幫你開第2個post 屌你老母
柒左又唔深潛，仲要用分身話舊圖
屌你老母
推撚死你

樓主認咗？

不如以後樓主每一次開post留言就出圖接龍

admin tg id: hugo1991

保護樓主 拉！！

高級借力

發現有幾個ac不斷話舊圖，但無證明
樓主自爆好撚柒

爆左1001幫你開第2個post 屌你老母
柒左又唔深潛，仲要用分身話舊圖
屌你老母
推撚死你

樓主咁出名成何體統

P牌仔打卡撐樓主

諗起樓主日日係屋企屌女人全部都係雞

樓主個樣周街都係啦
同我差唔多姐
唔洗驚比人認到喎

On9樓主

無問題okok

創意台，樓主真係好有創意

我以為係嬸嬸黎

19頁喇！

智9障

似借刀啦

成班gay佬冇人講條女既靚腳

我都覺
似Tb

咪推拉

冇波

死變態肥毒撚

下次小心d啦

靚腳成日有得睇 肥毒自爆唔係

樓主英明

推到管理員見到

毒撚真係有樣睇

角度好似真係唔啱，加上張相應該crop過，可能未必係個男人影

樓主好生養

輕輕一推

放過樓主啦 唔好再推啦

人總係犯同樣既錯 樓主花式照鏡?

幫你拉

樓主知錯了
大家唔好推

Lululemon好貴，唔捨得買

其實似借刀

同埋部電話好似有啲向下tilt

樓主堅樣衰

又自爆

樓主太毒見乜都扯。到夏天又會發啲女著短褲成何體統。

唔好再推啦 樓豬好慘

唔好，推！

唔好再推啦😂

好啊

笑死 留言都比人狙

樓主7撚到仆街
可能事主都出埋IG story 笑7你條ON9仔

一定係推多下先

幫樓主拉

偷拍有代價

唔小心用咗不推文 拉啊！

條女又唔係好特別 樓主又影到自己
其實樓主係咪想出名

大家唔好再推🙏🏻🙏🏻

咁唔小心

Yoga pants = 新黑絲

連登應該有8成人同樓主差唔多樣

知道咩叫損人不利己未

石頭快d石

樓主似係lesbian肥妹黎喎

拉啊

似借力

啱阿 唔好推

樓主下次唔好咁大意了

樓主原來係肥毒

樓豬好慘呀

推爆佢

都幾撚柒

推到條女見到樓豬偷影佢

邊有推

吊你連燈仔

唔怪之得 連登仔成日話人樣衰

你班仆街特登唔用不推文

唔好太快到1001

收到.

樓主好波

屌

嘩，點解樓豬咁撚靚仔

唔好再推了

樓主典型日本肥毒樣

真心似借刀

1001

未？

樓主你真係柒要笑人都小心啲先得㗎嘛
除非你係靚仔就得登入鏡啫

樓主同相中人好大仇口？

自爆

好得意

下個到樓主

好撚毒呀

個頭幾似

咪再推ok?

cls....死毒L其實有乜好映
仲衰過去買羽毛球

樓豬大肚？

佢都冇褲頭🤔

唔好再推，完啦好嗎？

好似話push得好啲 firm

條女係幾正，不過成個po俾樓主spin走咗

你地唔好推啦

死毒L 好7啊

樓主咁撚大份點幫佢擋

幾高
正菜

係嘅

屌那星！我入到黎，得樓主post 嗰張相，同埋佢自己

樓主share好野比大家，大家都手下留情，話唔定會有多啲圖

強帖留名

推到管理員出黎幫手

g g dou

希望大家唔好再推

咪撚咁仆街推POST啦樓主好撚慘嫁啦

已經叫左唔好推

曲直難分

但點去推左先

唔好推阿

再推

個女仔幾fit 吖

咁樣影係唔啱架

Back up定先
應該del硬post

樓主好慘 大家唔好推

btw有冇多啲條女圖

好撚廢
2020都就過仲有得笑
定借刀阿樓豬

push

死港男真係又廢又冇品又樣衰

樓主好樣衰

支持唔好推

Ok 推一推先

見到你

就係樓主呢d連登仔一邊偷影港女相一邊係到劣鳩一邊又鬧港女係雞係公廁
個反差大到

樓主，你好！

屌你借刀

千祈唔好推啦

靚仔影就話

樓豬真係成隻豬咁肥又肥又毒，中哂
毒撚係到影女結果花式自爆

okok

推慢啲比樓主po圖

樓主型撚到，點同你玩啊

咁都有得笑

樓主會唔會del post

推到有瑜伽褲為止

奶不到的閪是雞

hi 樓主

樓主係咪就係細b哥

笑撚死 年中都有好多呢啲
唔好推

管理員 第一日上連登?

4年前M記驚現ON9仔個POST仲係到

幾型

是臭雞

不推

不是人

上左熱門第一

留名

連登睇仔多過睇女

樓豬做左傻仔

有咩好影

Btw 樓主on9

樓主都正

唔啦，咁正
我想推

肥毒現真身

個個都未見過呢個post咁
假膠

唔推喇

抵撚死啦影鳩人

屌你做乜用撚咗我張相

如果搭巴士，最撚憎同你呢啲肥毒撚坐，又臭又毒又肥挨撚住哂

柒咗

拉一拉

報左警了 傻人發現案

樓主都幾正

早知今日 何必當初～

樓主型英帥

屌 推返

樓主好肥美

呢排風氣唔同啦
連仔會幫手del post
上次建興影人叫雞嗰po都唔見咗啦

笑到仆街

笑撚到仆街

樓主個樣應該會永世流傳

咪撚推啦屌

樓主係自爆定借刀

佢好似係貼BAM圖 直接BAM左AC?

成哥個POST仲係到

好心樓主咪咁痴線啦 減下肥做下運動脫毒打少d飛機

CAP哂圖 DEL左既話我勉為其難幫樓主開2啦

放過樓主唔好再推了

仆街原來連登仲有真肥毒

好！

想識樓主

新圖定舊圖？
唔好推

好撚毒 仲要偷拍人 死撚左佢啦

條女有1米7，
淨係對腳都夠玩。

大家唔好再推啦

大家唔好推！！！

我覺得似師奶

今時今日仲有咁既樓主

想識....樓主

你做大佬你話事喇

推乜撚野阿

中級借刀, 咁多傻仔信 無可能SD前唔check下

樓豬成何體統

月經？
會唔會係次次都有人自爆啊

咁就推多幾下先喇

1001開2？

1001未

樓豬正啲

好似金鐘M記既朋友仔

樓主快d去站務臺叫admin刪左個post啦

上熱門！！

唔推

毒撚互相幫助 大家唔好推

影得唔係好清又帶口罩，樓主係咪讀過ive ?

大家放過佢啦

樓豬個樣好毒

影果時你就爽 而家又要驚

唔係keep住做唔駛買咁貴...nike都得既...
不過lulu真係幾靚 質地睇上去應該係靚野舒服(未摸過上手)

係嘅係嘅

樓豬肥毒柒wo 唔好推呀

on9仔

yes sir!

記得好似係舊圖嚟

其實成哥係正常樣 衰太撚串
呢個好笑好多

死毒撚
剩係塊鏡都照到你啲臭宿柒味

樓主吸引過瑜珈褲港女 btw 支持唔推

樓豬男定女

其實呢啲情況自爆都係笑一笑就算，樓主唔好介意！等你啲圖！

樓主7撚到

原來平時就係呢班7頭成日話港女乜乜77 講到去到外地就有大把女埋身咁，唔好話最高質既鬼妹冇佢地份，咁既款真係連支那蟲都唔喉啦
難怪港女溝到鬼仔溝韓仔台仔日仔佢地咁唔抵得，姑勿論佢地個款，佢地個死人廢柴冇品格，放諸全球既女咁睇，就算全世界男人死哂都唔會so佢地啦，所以其實唔洗唔抵得喎，睇開啲啦

仙貝呢

😮😮😮

正

完全展示到何為宅男

樓主柒到

唔好push

唔好推啊大家 真係唔好

我係樓豬既朋友 懇求大家唔好再推了
已幫樓豬申請del po

絲打到底你有幾憎啲毒撚

pishhhh

Jason哥好好J

好搶鏡

Hi 我係 有咩事幹？

人類總是犯同樣的錯

真係毒到不得了

樓主喺邊呀
唔好推

樓主pin this

不是幫樓主推爆 post

唔好推呀，放樓主要一條生路啦

果然相由心生

偷拍師

不如打錯

屌咪推啦

依家啲相post一係就自爆，一係就梁家輝，想點撚樣

抵啦，日撚日偷拍咁開心

係呢個角度咩？

咁都上熱門
拉

求樓豬指教平時點樣襯衫

樓主先正

樓主咁撚樣衰都夠膽出街 成何體統

屌你，又嚟

走呀樓主

op

連登=港男
連登影響力大到已經大到影響到香港風氣，所以其實連登仔同港男已經為一體，平時啲冇能廢柴冇品婆媽連登格根本就係港男既縮影，咪再講到咁好聽分開連登仔格啦 直斥其非話係港男啦 就好似佢地拎「港女」個名咁當粗口咁用咁以其人之道 還治其人之身啦

hi樓豬

巴膠 d fd

Siu4

偷拍得咁開心
睇你仆街

臨鄭咁既樣既？

樓主毒撚到呢

Push

你哋唔好再推啦，樓主好慘

似借刀多啲

2020年仲咁撚多傻尻

唔好再推!

咁你仲推

CLS

More

邊位巴打個個 post 留言

變態佬

幫樓豬拉

唔好推啦， 你班辣殺

樓主好撚毒

樓主好撚正

推一推

拉喇

唔好推啦大家

J左樓主

睇個樣 又肥又毒 岩啦 係街影女呢d變態既野 就係你呢種垃圾做

又借刀？

開2未

毒撚到呢個樣

下次小心D啦樓主

樓主係唔係太飢渴難耐

借刀成功

同雞蟲狙擊手一樣

係呢個post之前，我都相信過話唔埋連登仔真係個個都金融財俊做gym做到舊舊腹肌架

結果原來係毒到出街都唔換衫，仲大聲話人著yoga褲。最少啲女出街有梳頭化妝似個人先丫。毒撚頭髮都冇gel就收聲啦，學人指指點點。

救樓主 拉

笑死 一年可以咁多呢啲

識得樓主嘅人同佢相認咗未？

人類總是

樓主自爆成何體統

樓主真係好靚仔

樓主快啲走我幫你頂住先

連登樣

兩個鐘就爆post

樓主仲正呀

係咪舊圖嚟㗎

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

錯分真與錯
推咗先算

點舊都係今年㗎啦
戴晒口罩喎

樓主 你又成何體統

樓主溝死女

樓主潛水？

大家真係千其唔好推

人類

毒到仆晒街

係， 視線似望緊個西扯緊，今鋪佢俾樓主累死。

有冇人識樓主？

樓主死肥閪毒撚

油頭垢面肥豬

毒撚真係有樣睇...

毒撚真係自然災害

#398

偷影囡囡係其次
自拍上位先係主要目的
輕輕一推 自爆要有

唔好推呀大家

知道

你地推夠未

1001

笑死

依家仲 拉 呢樣野？🤔

其實條女真係幾靚

死毒撚 你影條女擺上網就得 自己柒左反光自己就要人刪

好的

1小時前既舊圖

就嚟完po好快無人記得

唔好推呀你班人渣

好多管理員幫緊你推POST

嗱 唔好再推喇

NPC樣唔驚啦
認唔撚到

樓主自爆咁大件事冇人講?

大家千祈唔好再推

搵人幫幫手

Feel 到係

好撚柒啊屌你老母

用下你個屎眼睇撚清楚先啦 屌你老母
盲鳩

笑撚到噴飯

就快推爆個post 喇你地

冇人講未你講囉

等睇有人開新post

我信唔係借刀
本身借刀味濃

人類總要

你依條盲鳩話1個小時前係舊圖
笑撚到我仆街

開分身出黎兜都用下個腦啦，傻鳩樓主

咁真係1小時前既舊圖

唔好開(2), 放過真醜毒矮連登仔。

Hi

樓主男定女

都幾舊吓，一個鐘前

似借刀

果陣毒味隔住窗既倒影都聞到
又肥又油又毒，樓主你都係留返係屋企打飛機啦
你仲毒撚過d 支武肺炎

借力？

係咪智力有問題

最後一頁了

唔好再推啦就爆

爆啦爆啦

stop bullying Okay?

樓豬個樣好撚毒屌你老母閪

開 2啦

樓主記得下次唔好影到自己啦

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統 （2）

請繼續，樓主係咪仲繼續兜話係舊圖？
屌條老母

借刀啦
#7824邊有咁撚戇鳩

快d開2再放link啦屌

正評係俾樓主

而家啲女著住瑜伽褲就出街 成何體統（2）

各位唔好推

智障變態佬

爆未啊

1001就爆，已開左 第2個post

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統 （2）

爆了